[迷信過廢佬]覺唔覺「燈」呢樣野由以前9up到而家好on9仔迷信到真心以為係真？

係吖係吖，開個吹奏post就會由升變跌，踩佢兩句就會由跌變升
街邊個阿婆都冇班on9仔咁迷信

樓主知唔知咩係搭棚